今季新收購黎講，x朗作用大d 定搏格色？

x朗成日犯規 但長傳好準

搏格巴明顯表現好d, 但計返身價既性價比，大家又典睇？